諗諗下我地平時行路 明明都有好多女人係街

但係我周圍撞黎撞去都好似係男人

你咁快覆 可唔可以話比我知 你係讀書定做野

其實我就係你

讀男校/男人學系（如工程或it）咪冇女

有個女仔都話佢好少見到男仔
但係讀女校/大學讀教育